## 廠商管理
![4_1_contract_list](/images/contract/LabelList.jpg)

**1. 選擇類型：**  
- 元件為下拉式選單
- 選項有：尚未簽約/音樂授權/電子書/複合類型/全部。
- 選擇選項後，列表區域顯示該類型的廠商，若選擇音樂授權及電子書，則一併顯示複合類型。
- 若選擇全部則顯示全部類型的廠商。
- 未選擇狀態顯示**廠商類型**，顯示的廠商類型條件如同選擇全部。
- 與**2. 搜尋列**會進行交集搜尋。
- 選擇後即開始搜尋符合條件之資料。<br><br>

**2. 搜尋列：**  
- 元件為輸入欄位。
- 搜尋廠商資料內有相符字串的廠商。  
- 搜尋的欄位為：廠商名稱。
- 與**1. 選擇類型**會進行交集搜尋。
- 需要trim。
- trim後字串長度大於0才算輸入完畢。
- 輸入完畢點擊Enter鍵後開始搜尋。<br><br>  

**3. 廠商資料表格：**  
- 元件為表格。
- 顯示的欄位為：廠商類型/廠商名稱/音樂授權合約/電子書合約。
- 每一分頁顯示12筆廠商資料。
- 剛進入頁面時不讀取廠商資訊<br><br>

**4. 廠商類型：**  
- 元件為文字。
- 顯示文字類型有：尚未簽約/音樂授權/電子書/複合類型。
- **尚未簽約**類型為該廠商未擁有音樂授權或電子書任一合約。
- **音樂授權**類型為該廠商只擁有音樂授權合約。
- **電子書**類型為該廠商只擁有電子書合約。
- **複合類型**類型為該廠商同時擁有音樂授權或電子書的合約。<br><br>

**5. 廠商名稱：**  
- 文字連結。
- 顯示文字為廠商的名稱。
- 連結點擊後開一新分頁，分頁為該間廠商的**個別廠商頁面**。
- 若文字過長則多行顯示。<br><br>

**6. 音樂授權合約：**  
- 若該廠商無任何音樂授權合約，則顯示文字連結"新增合約"，點擊連結後開啟**新增音樂授權合約頁面**。
- 若該廠商擁有音樂授權合約，則顯示音樂授權合約的數量。<br><br>

**7. 電子書合約：**  
- 若該廠商無任何電子書合約，則顯示文字連結"新增合約"，點擊連結後開啟**新增電子書合約頁面**。
- 若該廠商擁有電子書合約，則顯示電子書合約的數量。<br><br><br>